我係一個和理非

屌你老母 睇到我好撚嬲
根本唔係驅散 係包抄夾擊
D差佬真係痴左線

唔好再話勇武唔散

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619